奪命LZ 習帝借反壟斷之名，壓抑民企壯大； 習帝要加入TPP，明搶美國全球秩序話事人地位

奪命LZ
習帝借反壟斷之名，壓抑民企壯大；
習帝要加入TPP，明搶美國全球秩序話事人地位；
習帝決意加速，中國人要捱幾耐？︱
奪命Loudzone(第６節)
20年12月23日

香港花生
219K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: